平時又話要激進勇武，到真係發生又大愛左膠上身

連登仔又然

係咁㗎啦